元朗又一藍店

今日途經元朗 諗住幫襯下小店 (Chief Mind 你廚意)
因為本人係黑衫愛好者 所以當時著住黑色衫
加上又冇洗頭 就帶左黑帽遮下頭油
當時好有禮貌咁想同職員落單
點知個職員 一嘢同我地講 收左爐 因為冇車返屋企 (當時元朗大馬路正在遍地開花)
咁唯有走啦 但係後續有人去到係照買到嘢，落到單，個廚師仲煮緊麵架。

唔知係咪因為我年輕又著黑衫，所以叔叔唔賣嘢食比我呢
求fact check 係咪藍店

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推

大佬 幾點呀 11點仲唔收爐呀

師兄 個陣八點幾 重點係之後有人落到單

留名等fc

可能人地落簡單野掛
唔好郁d就定義人做藍店啦

不如做多步問下佢點解人地落到單你落唔到？得一兩句好難判斷

下次會問 不過佢飲住Assahi 埋怨語氣同我講 冇車答

淆淆地

算啦 咪當食少間